人情畀多咗點算好

巴絲們我個朋友去Lunch Wedding Buffet俾人情俾貴咗，我地搵左個律師諗住幫佢出封信追討返俾貴咗嘅差價，點睇🤔

Draft email for A:

Dear B,

Warmest congratulations to your wedding! We had a wonderful time. Without prejudice to my blessing to you, kindly note that the market practice for wedding banquets of this kind are approximately $800 per person. As my gift was accidentally priced at $1200, appreciated if you could refund the excess amount to my bank account as follows: [*].

Thank you and congratulations once again.

Best,
A

假膠？
洗唔洗為咗400$咁肉酸

朋友還朋友，錢銀分清楚都好嘅，我覺得ok.如果佢咁都介紹就太小氣啦

你結多幾婚, 逼佢俾多幾次人情你

人地只係請你去婚禮，無話迫你比錢，你自己做「人情」送錢俾人，張帖有無寫明入場比幾錢先？

無既即係無合約關係啦， 咁就唔係人地收多你， 你亦無權追返人錢。

（我應該真心左）

朋友400蚊都唔值